藍絲們入一入黎,我有野想講

好多人反示威都係因為怕冇工開,冇錢收,唔再安安定定
你地係冇錯嘅,但就非常短視囉
依家個政府推溫水煮蛙,咩唔合理嘅野你都要照食,久而久之,到你地真係"醒覺"個下已經太遲
肯出聲肯出黎搏嘅人已經走哂,已經俾你地班只顧自己利益嘅人迫死哂,俾人拉哂
就係因為人地為你出聲個時你唔支持佢地,仲要屌鳩佢地阻住你返工
你地嘅短視,冇錯係可以換黎短暫嘅安定繁榮,但有冇諗過就你地有幾自私?
如果你地依家唔一齊爭取嘅,受返嘅咪你嘅下一代囉
同環保一樣道理之嘛, 鬼唔知用塑膠方便,開大冷氣正,停車空轉舒服咩
但你依家用撚哂啲資源你下一代用條撚呀?
人地啲示威者已經用佢地時候,前途,甚至條命黎同你地打緊未來呀
你地仲開口埋口錢錢錢,經濟經濟
我想問下你地係咪真係冇錢冇積蓄到咁呀
做少一日半日就全家餓撚死呀?
係咪股票跌下就要IFC 見呀?
你可以話我唔諗住生,冇下一代,關我撚事咩你地個未來
咁好呀,你地老咗個時我希望你地真係身體健康,唔使入醫院睇大陸引入嘅醫生
醫你地個時有失誤,政府包庇,冇人會知點解醫到你仲衰多兩錢呀
你到時唔好又話要揾記者搞大佢要追查到底呀
我一定會屌鳩你咪阻住人利益輸送,阻人發達呀
如果你到呢一刻都仲係執迷不悟,我恭喜你
你繼續做縮頭龜享受多幾年你地嘅"美好生活"啦
但我最後想講多一樣野
Karma is a bitch
祝你地生活愉快

推幾下
有緣睇到就自己諗下啦

push

推